唔講仲以為金鐘連登網聚係世界大事

笑毒撚+笑嗰兩個女仔+批鬥mk+批評網聚嘅post 加加埋埋起碼佔時事台三成篇幅

關你撚事咩 鍵盤戰士
繼續縮埋係屋企啦你

有心想認真討論世界大事既都唔會上黎lihkg啦

已經無人理迎郭文貴

講亂倫都可以講幾日
有咩唔講得

你咪又係坐喺鍵盤前屌我

同d細蚊仔討論

香港人嘛...

你咪又係開多個post講金鐘單野......